（求救）阻生 近神經 智慧齒

小弟想搵牙科專科醫生剝隻智障齒 求推介
之前個醫生開價8500一隻

利申 窮學生

返深圳睇

唔想剝埋個腎

那有錢

千奇咪去添呀

近神經就搵專科穩陣d好
傷到神經多多錢都未必醫得到

專科大概都係8500？

認真答：屯門紅橋 黃立恆牙科醫生醫務所
女朋友同你情況一樣，拖咗成年幾，早前決心去剝。聽返佢講醫生手勢好好，快靚正。
而價錢佢講都貴（我唔記得了），但印象好似平過你$8500呢個價錢

唔該巴打 依家打去問

有冇試過去問下菲臘牙科醫院?

排期睇政府

8500專科差唔多

我剝就5000, 但近神經線要照張ct 1500蚊。
張圖幾緊要，牙醫可以睇住來剝就位

巴打係邊到剝

隻牙唔等得

依家大陸進步咗啦 最多咪整甩你排牙
不過你都係想剝牙姐 有乜所謂

新屯門中心
麻醉過左好痛，夜晚少痛，第二日就少少病，四日之後無野
醫生話盡量開細啲個孔，等傷口無咁大。